想問吓有冇人知道呢隻蝴蝶叫咩品種？

近排成日見到 好大隻

拎去博物館問下傅達

蝴蝶兒

似飛蛾

玉蝴蝶

月蛾

樓主下世小心啲

啱啱發現好似真係飛蛾(其實都唔係好識分) 但我又唔知呢隻叫咩

得喇搵到喇 叫大燕蛾